一人一件因爲個樣所以有差別待遇的事

我先
之前ODay同一個女仔打招呼，結果比人話係狗公
之後有一個靚仔周圍Yo女，比人話係熱情又主動

生存

買旗兩個學生妹無視我走晒去另一個人度

燒味佬永遠斬d靚燒味俾我

我靚所以啲人鬧肥絲但唔鬧我

我都係
可能因為個樣太慘

落雨無傘，成日有人問要唔要傘埋

幾時都話仗義每多屠狗輩

肥到

搭巴士

瘦+染頭gel頭
仲淨大把位都有後生靚女坐埋黎

肥+開始禿
啲女寧願企都唔坐埋黎